部電腦痴左線

部電腦禁制開機見到開機個制閃一下燈即刻熄機跟住又自己開過 不停係咁loop 有冇巴打知壞乜野？

重插ram 應該可以攪惦

係呀, 可以有線鬆左

全部野拔曬重插再開都係咁

火牛唔夠力

Cup過熱？

CPU

拎左去整 係主板壞

電腦大爆炸

抵撚死